有冇人一出糧冇幾耐已經糧尾？

卡數
睇醫生
家用
買野
食飲玩
都差唔多用晒
利申垃圾頹廢工
8000人工
點先可以儲返啲錢？

好奇問下依家還有咩工係8000 ？

低賤學師

師弟 有排你捱

你做得學師就預左開頭窮
小玩幾日，小買奢侈品，等學師出頭再諗啦

我都自認買太多 thanks 師兄